有咩方法可以玩返mgs1234？

$$

ps3

$唔係問題

買部ps1 ps2
或模擬器

ps now

咁仲有咩問題

pS3

3真係神作
Ps3有出 2，3，peace walker合集

淨係玩過 2 3 5 peace walker
由peace walker開始入坑
隻game個gameplay真係玩唔厭
仆街konami 整死隻game